{
  "Name": "VoiceMeeter",
  "Description": "VoiceMeeter",
  "Category": "VoiceMeeter",
  "com.mirabox.streamdock.voicemeeter.modify_setting": {
    "Name": "修改设置",
    "Tooltip": "修改设置"
  },
  "com.mirabox.streamdock.voicemeeter.mute_unmute": {
    "Name": "静音/取消静音",
    "Tooltip": "静音/取消静音"
  },
  "com.mirabox.streamdock.voicemeeter.advanced_press_long_press": {
    "Name": "高级按压/长按",
    "Tooltip": "高级按压/长按"
  },
  "com.mirabox.streamdock.voicemeeter.advanced_toggle": {
    "Name": "高级切换",
    "Tooltip": "高级切换"
  },
  "com.mirabox.streamdock.voicemeeter.advanced_ptt": {
    "Name": "高级PTT",
    "Tooltip": "高级PTT"
  },
  "com.mirabox.streamdock.voicemeeter.macrobuttom_toggle": {
    "Name": "宏切换",
    "Tooltip": "宏切换"
  },
  "com.mirabox.streamdock.voicemeeter.gain_adjust": {
    "Name": "增益调整",
    "Tooltip": "增益调整"
  },
  "com.mirabox.streamdock.voicemeeter.setting_adjust": {
    "Name": "设置调整",
    "Tooltip": "设置调整"
  },
  "Localization": {
    "modify Setting - Property Inspector": "修改设置 - 属性检查器",
    "Param": "参数",
    "Audibility": "可听性",
    "Color_x": "颜色_x",
    "Color_y": "颜色_y",
    "Comp": "压缩",
    "Eqqgain1": "均衡增益1",
    "Eqqgain2": "均衡增益2",
    "Eqqgain3": "均衡增益3",
    "Fx_x": "效果_x",
    "Fx_y": "效果_y",
    "Gate": "门限",
    "Gain": "增益",
    "Mc": "麦克风通道",
    "Mono": "单声道",
    "Pan_x": "声像_x",
    "Pan_y": "声像_y",
    "Solo": "独奏",
    "Strip/Bus": "音轨/总线",
    "Strip": "音轨",
    "Bus": "总线",
    "StripLayer": "音轨层",
    "Strip/Bus Num": "音轨/总线编号",
    "Strip Layer": "音轨层",
    "Only 'gain' is supported when in Strip Layer mode": "在音轨层模式下仅支持“增益”",
    "Value": "值",
    "Value to set on keypress": "按键时设置的值",
    "Long-Press Value": "长按值",
    "Value to set on long keypress": "长按时设置的值",
    "DISPLAY SETTINGS": "显示设置",
    "Title": "标题",
    "Current Value": "当前值",
    "Title Prefix": "标题前缀",
    "Text to add before the value": "在值之前添加的文本",
    "Pro-Tip: Type \\n for newline": "专业提示：输入 \\n 表示换行",
    "Click Enter": "请输入快捷键...",
    "Mic Type": "麦克风类型",
    "Single Setting": "单一设置",
    "Toggle Mode": "切换模式",
    "Push To Talk": "按键说话",
    "HOTKEY SETTINGS": "快捷键设置",
    "Mute Sends Hotkey": "静音发送快捷键",
    "Unmute Sends Hotkey": "取消静音发送快捷键",
    "Text on key": "按键上的文本",
    "Used for Single Setting Mode": "用于单一设置模式",
    "tip": "提示",
    "This action allows you to send a list of commands directly to VoiceMeeter(click this text for more info...)": "此操作允许您直接向 VoiceMeeter 发送命令列表（点击此处查看更多信息...）",
    "Example: \"Strip[0].mono=1;Bus[2].Gain=-20;\"": "示例：“Strip[0].mono=1;Bus[2].Gain=-20;”",
    "More examples at": "更多示例请访问",
    "SHORT-PRESS SETTINGS": "短按设置",
    "Keypress": "按键",
    "Configuration to set on keypress": "按键时设置的配置",
    "Keypress Send Hotkey": "按键发送快捷键",
    "Keypress Midi": "按键 Midi",
    "SendMidi(nano, ctrl-change, 1, 42, 0);": "SendMidi(nano, ctrl-change, 1, 42, 0);",
    "LONG-PRESS SETTINGS": "长按设置",
    "Long Keypress": "长按",
    "Long Keypress Time: 600 ms": "长按时间：600 毫秒",
    "150": "150",
    "1000": "1000",
    "Long Send Hotkey": "长按发送快捷键",
    "Longpress Midi": "长按 Midi",
    "Title Value": "标题值",
    "Parameter to fetch and show on title": "要获取并显示在标题上的参数",
    "\"Enabled\" text": "“已启用”文本",
    "Text when 'Title Value'is 1": "当“标题值”为 1 时的文本",
    "\"Disabled\" text": "“已禁用”文本",
    "Text when 'Title Value' is 0": "当“标题值”为 0 时的文本",
    "KEY-RELEASE SETTINGS": "按键释放设置",
    "Key Release": "按键释放",
    "Configuration to set when key is released": "按键释放时设置的配置",
    "Release Send Hotkey": "释放发送快捷键",
    "Release Midi": "释放 MIDI",
    "Instructions": "说明",
    "Click Here": "点击此处",
    "for usage instructions": "查看使用说明",
    "Mode1 is used to turn things ON. Mode 2 is used to turn things OFF. Example: Lets use Mode1 to turn Mono on (and do aditional things): \"Strip[0].mono=1;Bus[2].Gain=-20;\" Now \"Mode1 Check\" should be: \"Strip[0].mono\" Mode2 should turn mono Off: \"Strip[0].mono=0;Bus[2].Gain=-10;...\"": "模式1用于开启功能。模式2用于关闭功能。示例：让我们使用模式1开启单声道（并执行其他操作）：“Strip[0].mono=1;Bus[2].Gain=-20;”现在“模式1检查”应该是：“Strip[0].mono”模式2应该关闭单声道：“Strip[0].mono=0;Bus[2].Gain=-10;...”",
    "* NEW: Mode1 Check now supports AND/OR: 'Strip[0].mono AND Strip[1].B1' Additional examples at https://download.vb-audio.com/Download_CABLE/VoicemeeterRemoteAPI.pdf": "* 新功能：模式1检查现在支持 AND/OR：“Strip[0].mono AND Strip[1].B1”更多示例请访问 https://download.vb-audio.com/Download_CABLE/VoicemeeterRemoteAPI.pdf",
    "MODE1 ('ON') SETTINGS": "模式1（“开启”）设置",
    "Mode1 check": "模式1检查",
    "Setting to check if we're in Mode1 or not": "检查是否处于模式1的设置",
    "Mode1 Key Press": "模式1按键",
    "Configuration to set when toggled to Mode1": "切换到模式1时设置的配置",
    "Mode1 Send Hotkey": "模式1发送快捷键",
    "Mode1 Midi": "模式1 MIDI",
    "SendMidi(nano, ctrl-change, 1, 42, 127);": "SendMidi(nano, ctrl-change, 1, 42, 127);",
    "MODE2 ('OFF')SETTINGS": "模式2（“关闭”）设置",
    "Mode2 Key Press": "模式2按键",
    "Configuration to set when toggled to Mode2": "切换到模式2时设置的配置",
    "Mode2 Send Hotkey": "模式2发送快捷键",
    "Mode2 Midi": "模式2 MIDI",
    "\"Mode1\" text": "“模式1”文本",
    "Text when in Mode1": "处于模式1时的文本",
    "\"Mode2\" text": "“模式2”文本",
    "Text when in Mode2": "处于模式2时的文本",
    "Logical ld": "逻辑 ID",
    "Mode": "模式",
    "Push Mode": "按压模式",
    "Step Size": "步长",
    "Title(optional)": "标题（可选）",
    "Strip Num": "音轨编号",
    "Setting": "设置",
    "Denoiser": "降噪器",
    "Delay": "延迟",
    "Fx1": "效果1",
    "Fx2": "效果2",
    "Reverb": "混响"
  }
}